點解大陸咁中意拍啲戇鳩好心有好報反轉片？？？？？？？？？？

一班人去蝦呀婆 跟住就會有個好心呀哥出黎幫手

好慘呀叔趕唔到車去醫院見老婆最後一面 好心肥仔開住架名車車呀叔去醫院之類 ig fb成日彈出黎比我睇

因為佢哋知道現實冇可能發生
唯有透過拍呢啲廢片去滿足自己心靈

現實做韮菜, 網上咪搵D野打飛機平衡返

等你地唔好仇富

想曬下架名車姐，支那大陸撚好鐘意炫富

加埋啲濕鳩歌，支那片真係好肉酸

睇唔起一條友，點知原來係自己老細個老細

因為佢地社會無可能發生

呀叔好中意喺街執垃圾 啲人唔肯比佢 有個好心哥哥仔比啲垃圾佢 跟住原來條友好有錢 條條片都係咁

想多啲人做岸鳩

有錢總栽扮窮返鄉下睇下邊個會對佢好

話時話 fb呢排成日彈啲蝗片 同埋抖陰片
已經撳咗隱藏 但都成日彈出黎
好撚黑人憎 del極都有

從來冇睇過
但仲不停彈出黎比我睇

會唔會係教學片
大陸個個都自私黑心
要教下佢地點樣幫人

遇到老實司機之後請左佢

同現實不符嘅嘢大家都想ff

同啲AV一樣
又有教育性
又可以 ff

龍哥快跑 , 建哥往事 , 老鐵出征
笑到仆街, 有個故事劇本一樣, 但人物唔同
見多人睇, 人拍佢又拍

同一般人中意睇科幻片一樣道理

駁唔到

個世界應該係咁

因為支那係一個鍾意打飛機嘅民族

又或者係衣著寒酸嘅隱藏有錢佬

真 明明block咗個page都照彈出嚟